\begin{center}
\psshadowbox{
\begin{minipage}{0.5\linewidth}
  \begin{center}
    \begin{cursive}
      Camping des trois chênes
    \end{cursive}
\par{\bf Tarif par jour}
\par
Adulte\hfill 54 F
\par Enfant (jusqu'à 10 ans)\hfill21 F
\par Emplacement pour une caravane\hfill40 F
\par Emplacement pour une toile de tente\hfill22 F
\par\vspace{2mm}
\par Animaux autorisés\hfill{\em gratuit}
  \end{center}
\end{minipage}
}
\end{center}
\par\vspace{2mm}\par
Pierre et Catherine, accompagnés de leur fille Léa de 7 ans et de leur chien, installent leur caravane dans ce camping. Ils souhaitent y rester trois jours.
\par Combien paieront-ils pour une journée ?
\par \'Ecris tes calculs.
\par\vspace{4cm}\par
\fbox{\hbox to\linewidth{Réponse: \dotfill}}